有冇人剪頭髮一定搵女髮型師？

平時都冇乜機會接觸異性
難得可以有女仔咁近自己....

最重要係洗頭妹喎

我
年輕人妻幫我剪左3年

我
細心啲又有耐性話要layer就慢慢剪個幾兩個鐘
男個啲見唔係女有啲是是但但整個公廁頭你

求介紹

全部師奶

呢個要睇運氣
次次都好緊張 ...

我搵開果個後生人妻黎
30歲左右

樓主真係好撚毒

有無波先

你個名都好毒
但樓主更加毒

Agger

可唔可以唔好咁有畫面

搵開同一個人妻剪
由佢拍拖剪到結婚, 搬左黎我隔離, 生仔

In QB house we trust

咁咪好 隨時上你屋企剪頭髮

剪毛會搵

通常愈靚女洗得愈hea,
可能我樣衰,求奇R幾野沖水就算
男人洗反而按頭夠力水,有時仲按多幾野

仲可以幫你瘋狂吹頭

無試過女人剪得好睇

剪得好唔好睇其次啦
反正本身唔靚仔
重點係有女仔咁近距離自己....

係日本剪髮一定搵日本妹剪

我份人就好易搞既，唔使洗，唔使剪